搣時潘啵有無人睇梗??

佢係咩事係現場???